兩幅圖話你知咩叫「劣幣驅逐良幣」

真係當人係dead body

上面d神獸咪幾好

咁不如你比曬啲劣幣我

神獸係靚既

而家港共唔俾有神獸護國

無神論

係咪純粹睇唔慣
我覺得以前都打橫而家設計張打直既幾創新

等陣 點解第二張圖有三個版本

其實渣打張新銀紙算OK
仲隱約見到獅子山個輪廓
好過其他兩間先

三間發鈔銀行既版本

唔算好差，都仲有啲香港特色

咁先算劣幣

過多幾年改版就似啦

香港呢d其實幾靚我覺得，各有各好
反而可以search下以前個套人仔
由本身既中國山河+唔同少數民族唔同階層變成全部清一色老毛
佢老母都on99

張1千蚊人腦入面有1010代表IT/AI，好撚柒

神獸真心型

粵劇果幾張真係頂唔順 好撚恐怖

人腦果張好meme

唔係頭上三尺有神明咩